屌你老母阿仙奴執柒左去啦

正式變成中遊隊

無燒山根本中游陣

廢撚到

我地般茅都勁過垃圾妓

成個後防咁性感都想守1:0完場

完了吧 如無意外

乜撚都黑碧大麻比全部五六線

除咗雲加成隊毫無價值

保特成碌葛咁

好彩下場有雲加

吊你老母牙山齊士

個龍門咁撚廢 ON9 - -